［國際文宣］信唔過香港治安，全民帶刀自衛!!!

有位巴打建議，覺得可以做
咁不如開個post 吸多啲人望下，等有心人幫手

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳

推

推，等有心人幫手整圖

希望有中英版本

一陣黑警屈你斬人

Push

制造白色恐怖

我無野講

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

真
要推
推到我地持刀合理
保證埋勇武攞架餐合理

行山杖

721 無人被被訴
811 無警察需要停職
820 警察再次選擇性執法

但我地 普通市民受傷 被無差別攻擊
女救護員永久失明 兄弟們被打到骨折 斬斷手腳筋
學生被斬到入深切治療部

黑警，所有野都要還架。

刀比較危險
長遮 行山竹

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

i am 標題黨

帶刀自衛呢個唔係合理辯解嚟
黑警搜到又係會咬住你

有咁多野可以自衛，點解要係刀？
刀攻擊性強但唔覺防衛上有咩優勢和。

我怕好快被塔晒入差館

任何人都可以超越黑警封鎖線定佢係便衣？？

民鬥民 跟緊劇本行

大後方阻住民間建立自衛武力

斬人斬到今日，夠晒條件，點解仲未成立民間衛民隊？